大埔開左槍，唔該大家冷靜少少先

美國會制裁黑警

你仲出去，係咪想送頭？？

冷靜少少，手足話已經處理左

煩少陣啦屌
個個post 都講廢話

再冷靜多陣，大家就會贏

2146 #大埔 翠屏花園一男被捕。要名❗️要家人‼️

好啦wo
開一次膠po夠啦
仲要黎？

大家冷靜下先，俾開槍警解釋下

拉

唔該你冷靜下先
咁樣對運動有咩好處？

收皮啦 死怨婦

2152便衣車:YD7253 全黑blackbloc 喬裝犬落地

Show Blocked User - Peter攞料
屌你老母你真係好撚煩
咁撚多唔滿意就入嚟大埔幫拖啦 仲喺連登一日出幾十個post放負

仲出去，係咪預約被捕？

又曲

Show Blocked User - Peter攞料

你真係好撚煩 成日開呢d post
你幾時出去呀

鼓吹裝修，係咪想送頭？

知名五毛...

起下底都知咩人黎

等佢沉啦

標準答案
我出左洗話你知? 我右手抗爭 左手手機連登開post

你冷靜少少啦 唔該

呀 原來係手足俾人處理左

黑警開真槍 手足受傷被捕
你d垃圾就係連登開足一日垃圾post
你好撚廢 真係好撚廢
以為自己曲線笑緊人？
唔係 你只係一隻煩膠

你明知咁樣發悔氣無助運動
甚至令人對勇武反感
你乜撚野居心？

呢個時間仲咁得閒上連登開廢post

我希望你冷靜下先
俾開槍警解釋下
唔好郁下話裝修差館

我想睇你擋ar15

提防五毛 太空空氣清新機 #89514

屌你老母啦

拉，暖氣仔收皮

冇左反應

請使用不推文回覆

同埋 屌你啦

.

冷你老母

樓主呢啲弱智仔開一堆膠post
以為可以support到自己嘅論點
可惜不嬲都講緊突發嘢要即做
唔突發嘅嘢要fact check

搞咩要出槍又

三毛勿覆

已block

又係你隻煩膠
你痾尿拎起左腳定右腳呀

冷靜撚
全！面！進！場！

你冷靜左未

1日開幾個
On9仔黎

玩膠行遠啲

Peter攞料

聽日各區和你lunch、夜晚再開花

???

好似話係有人打劫找換店開槍

乜都等美國？

琴日風向係咁

你冷靜左未！你冷靜左未！
你係咪熱狗！你係咪熱狗！

樓主淨係識做悔氣撚
明明自己街都無出

Block左佢好耐
失敗主義/人血饅頭/分化/互屌post實見到佢

係屋企叫人冷靜

樓主開咁多post

準備坐監未

你今日冷靜左未

我地成場運動幾時變左你講既靜靜雞呀

又係呢種post比d新意啦 五毛

成日係想引蛇出洞 又唔換下招

你出糧架 專業小小好無呀

屌

都話勇武地下化，交俾手足搞啦，佢地ok嘅冷靜少少大家

係啦好耐冇見大家，不如聖誕一齊reu?雞煲好冇？

曲到好撚煩

不推文

社運煩膠 屌你老母 乜撚都靜仆街啦你

冷靜啦

咁你出黎未呀 悔氣撚

唔等美國

唔通憑你幾支汽油彈想推翻中共？

柒撚小陣啦

成日出反諷post睇到我都悶 出糧就專業d 比小小新意

唔好意思 不過大家唔該冷靜下先

通知左家人喇

冷靜！

agger

等美國

又休息下嘛？

樓主bin得好

好煩呀你

打機聽到悶哂, 濕碎

你係咪熱狗！你係咪熱狗！

好呀
再出去係送頭呀